男仔點睇泥黃色既衫？

會唔會覺得好leung?好難carry?
類似係呢隻色

會唔會唔鍾意女仔著呢隻色？

呢隻叫泥黃色...？

唔係咩

靚女=好睇
醜女=好毒

係我認知呢種叫啡

啡色都唔識？

你知唔知乜撚野叫泥黃色呀？

ok sorry
咁啡色 勿屌

認真 有咁高咁瘦咪好睇囉

No problem

咁點先叫泥黃色

Your f your f

係咪呢啲先叫泥黃色 日本女仔好鍾意著果啲

關乜野事丫，呢 d 屎啡色幾撚靚女著都踩硬。

結衣都着過你自己諗

留名睇結衣圖

樓主色盲

呢d唔係黃色咩
唉是但啦其實我意思都係偏啡偏屎個d色

sorry

好彩
以為自己睇啲色差咁遠

正啊而隻色
上星期$79係u記買左件
過幾日再想買多件清到無曬貨

呢隻係薑黃色

樓主嘅係啡色 啡色泥黃卡其呢啲都好好襯

好靚

咪又係睇樣睇身材

最近好興呢一隻色

黑白色

樣衰著咩都冇人望 樣靚就算著頹tee都俾人爭住抄牌

樓主係咪想講呢啲卡其色呀

睇膚色

睇樣

下半身配牛仔褲

驗眼啦癡撚線

fashion既野都係靠個樣同身材去完成

真正嘅驗眼post

好似叫駱色

駝

幾好睇
負評係因為你弱智

頂你

芥辣黃